# Техническое задание на неделю 4 (маркетплэйс)
Написать контракт маркетплейса, который должен включать в себя функцию создания NFT, а также функционал аукциона.

-Написать контракт маркетплейса NFT

-Написать полноценные тесты к контракту

-Написать скрипт деплоя

-Задеплоить в тестовую сеть

-Написать таск на mint

-Верифицировать контракт

Требования  
-Функция createItem() - создание нового предмета, обращается к контракту NFT и вызывает функцию mint.

-Функция mint(), доступ к которой должен иметь только контракт маркетплейса

-Функция listItem() - выставка на продажу предмета.

-Функция buyItem() - покупка предмета.

-Функция cancel() - отмена продажи выставленного предмета

-Функция listItemOnAuction() - выставка предмета на продажу в аукционе.

-Функция makeBid() - сделать ставку на предмет аукциона с определенным id.

-Функция finishAuction() - завершить аукцион и отправить НФТ победителю

-Функция cancelAuction() - отменить аукцион

Аукцион длится 3 дня с момента старта аукциона. В течении этого срока аукцион не может быть отменен. В случае если по истечению срока набирается более двух ставок аукцион считается состоявшимся и создатель аукциона его завершает (НФТ переходит к последнему биддеру и токены создателю аукциона). В противном случае токены возвращаются последнему биддеру, а НФТ остается у создателя.

Дедлайн 18,03,2022

https://docs.opensea.io/docs/metadata-standards
# Example
Verified contract: https://rinkeby.etherscan.io/address/0x880e67C9DAb2019A2eac142a55eAF66F423F2113#code


# References
